［大阪遊］有pass既話去通天閣定天保山摩天輪好

通天就近新世界同天王q's mall 因為後者都會去行下 貪佢係附近
好似好多巴打都話通天係伏中之伏 但又係地標黎

天保山摩天又好正 又高個景又正
同埋可以搭埋海游館一齊去
但天保山個邊就唔順路

求指教

Of coz the latter la

買3日pass兩個去晒啦

ching唔識波喎 我揀通天閣

同女朋友去一齊係天保山 又有摩天輪又有水族館

海游館冇free，要俾2000幾yen。
商場8點鐘全部收皮，附近冇野行，但入面有個好大嘅food court同有真嘅草泥馬俾你撚

通天閣真係好垃圾
天保山摩天輪都值得搭嘅
記得搭埋hep five

去完通天閣去飛田

一個人就去通天閣, 同女朋友就去天保山

通天閣太多人排